好擔心聽日唔夠人 緊張到訓唔著

開心啲香港人！！🇭🇰
聽日一定會多人㗎！！！

關關難過關關過！
獅子山精神打不死呀！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

一定有人

聽日見

聽日見！！
唔好自動認輸放棄呀！！

驚咩
少人都唔會完

好多比較細膽嘅人真係唔敢去，迫唔到人哋，但最少我會出現，一個人做唔到啲乜，但發生咗咁多不公嘅事，死咗幾位，唔出去又點得？已請假，希望大家平安返家，九一和你飛。

齊上齊落！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

香港日日都有人
晚晚10:00聽唔到有聲咩

我都明白 所以想盡綿力鼓勵多d人去
聽日見！

老銅行街食嘢

我地一齊創造咗好多奇蹟
各位香港人唔好自動認輸放棄呀！！

聽日港島有好多活動 有排都行唔曬
聽日實忙死我喇～

我地一齊創造咗好多奇蹟
各位香港人唔好半途認輸放棄呀！！

我都好驚 訓啦 都要休息 齊上齊落

721 85 811

我地一齊創造咗好多奇蹟 聽日見呀！
各位香港人唔好半途認輸放棄呀！！

推

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

我知我煩，但我唔想手足聽日就留晒遺書覺殺呀！

推上去比多d人知！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

每一次民陣遊行前我都有哩個情況
今次仲要反對咗
希望多

同埋希望大家唔好視為end game
我地仲要等到十月一 慢慢搞
之後嘅日子無咗勇武手足 運動會好難過
我個心都會好難過
不過你地做咩都可以
發生咩事都會撐你地！

一齊齊上齊落！！

齊上齊落！！ 聽日見！！

齊上齊落！！
香港人一齊加油一齊捱埋佢！

聽日港島好多活動搞呀！！
有大把選擇 一齊過一個開心假期！！

我地一齊創造咗好多奇蹟 聽日見呀！
各位香港人唔好半途認輸放棄呀！！

聽日港島好多活動搞呀！！
有大把選擇 一齊過一個開心假期！！

一齊加油 齊上齊落！
聽日見！